係咪好多人收到少數賣港黨既單張入信箱

見到樓下大堂垃圾桶一大堆人掉撚左

想1823佢老母派埋啲不實資訊